[長遠討論] 仲可以點打呢場仗

係係係，我知我係P牌仔又係第一次出post可能唔識規矩，但請各位畀啲耐性睇完先決定屌唔屌我

呢兩個禮拜大家都好似太集中火力討論點對付班狗，唔係叫大家唔諗計對付，只係想諗得闊少少，始終我哋嘅敵人唔只係克警，唔應該將所有槍頭指向佢哋，當然亦唔可以放過佢哋。但我哋要打嘅大佬係共匪，港府包括林奠嗰啲乜乜柒柒只係佢個𡃁，而克警只不過係佢個𡃁個𡃁。好明顯而家個大佬係想借克警將我哋每次行動轉為警民衝突，明知係計但好難唔中

相信各位手足都係信唔過中共唔想俾中共干涉先企出嚟，先唔講港唔港獨(講真你估冇人想咩，但香港係香港，同台灣新加坡芬蘭面對嘅情況唔同，參考價值不大)，但必須要係港人自決，所以而家五大訴求其中一個係實行雙普選。但問題係一日香港仲係under中共，一日都唔洗諗有民主。就算當呢28年香港有雙普選，但好難保證港府唔會賣港媚中，或者28年後未又係變香港市。簡單嚟嘅，唔係有民主先有自決，而係有自決先有民主。而家真係冇得退，唔係和理非/優遊行集會或者勇武衝一兩次垃圾會就收工，畀你衝上林奠屋企逼到佢收皮，甚至佢真係肯徹回咗個送中條例咁又點，都解決唔到香港根本問題，場仗唔可以就咁就話完。

樓豬我自問唔聰明，亦唔係想帶咩風向，只係想大家和理非/優打輿論戰同勇武之餘，會唔會同時仲有其他方式打呢場仗。

新方向(?)
1. 唔好令敵人內訌
2. 敵人的敵人不是朋友

推

(陰謀論) 送前線入浩園並唔係真正目的...

第一次出post大家畀個靚面好冇，有咩意見都直講啦

點解個po開左咁耐都可以無人正負皮？你開左係咩台？

其實你話打中共，香港人已經係第一批夠膽明抗中共既人
我地依家連林鄭呢條柒婆都打唔贏
點打中共呀？
講真，我地只要出來遊行集會，就已經係對抗緊中共
要對抗中共就一定要依靠其他國家既力量
而我地每次出來都係求緊外國關注
中共呢個大boss要靠國家級對付
所以其實只要我地每次做好我地既運動
將班賤人真面目show比外國睇
就已經係對抗緊中共
中共就唯有交比其他國家制裁，我地就集中對付眼前敵人

屌我自己睇翻都覺得講到19999

總之我既意思就係，我地對抗林鄭就已經係對付緊中共，其他國家見到自然會有諗法。只能夠希望佢地儘早出手。

當然對班蝗蟲我地都要傳播真相，佢地返上去就有機會廣傳。
首要任務都係要做好個運動，有足夠有力既輿論論點比人睇。

收到

原本諗住G20靠美國畀啲面色中國睇，點知得日本提咗香港一次
講真對美國個香港民主及人權法案嘅期望不大

正皮
Dress code印明訴求有冇得諗？
係一個提醒 當然最終都係要靠同伴自己去recall
要寫英文 國際新聞報道時都唔會被模糊焦點

多謝幫推
同黑警場仗唔可以輕視
但而家好似將大部分雞蛋擺落同一個籃咁
戰況唔樂觀

重開啦
吹水台邊會討論到

定係攻敵人弱點
例如地毯商，開個睇新樓團